明明我是腸係裴珠泫分身

點解admin唔bam佢哋

第一個bam你先

bam埋你

agger

證據呢

證據就是我地都有串柒佢

幫我

hi 腸^^

屌你

笑鳥

用錯ac啦

唔好屈我男朋友

好撚可悲啊你😹

😂